啱啱係黃大仙mtr買咗張地鐵飛俾個女仔

佢行過嚟話唔見咗銀包，冇錢搭去屯門，見佢個樣好傍惶想喊咁，覺得應該係真
但佢拎完張飛好冷淡咁講句唔該就頭也不回直衝入閘
雖然幫咗人，但好似俾人嫌棄，有種感覺係冇人幫佢先逼於無奈搵我幫

想你直接比錢佢

照吓鏡啦ching

工具人的樣子

臭雞黎

幫你含埋撚好無？

起碼1q先幫佢買飛啦

好冷淡唔該即係「死毒撚，借頭借路想溝女，死撚開啦」

幫著呢d人真係好無奈，起碼禮貌d等人地幫得開心d

唔見左銀包可以去客務中心借車飛

又話幫人係開心，我幫完仲sad過唔幫

$21.5呀
利申：讀緊書

同感

Tool Man

登報尋人叫佢還錢

21.5都喊 你乞衣嚟架?

助養騙徒系列

靚仔咪比個number 你lor

個女仔樣+身材點

食到餐吉野家啦

你幫咗佢有乜嘢回報返俾你？好現實嘅問題，從佢嘅反應百分百係搵水魚呃錢。騙取你嘅好心，記住現在嘅香港係好心無好報，已經唔係以前。我係你就幫佢報驚等毅進仔驚察帶佢返館俾人玩。

冇點留意，成個過程好快，冇乜交流，借錢，買飛，俾佢，衝入閘

我可能淨係會俾1/3飛錢佢

我都有ff過佢會唔會問我拎話還返俾我，然後我循例扮大方咁回絕下佢咁當然最後乜都冇發生

人地覺得好理所當然

可以拎你張飛去退現金的。不過你幫得都唔志在果21.5架啦

咁我望到佢入閘嘅，21.5我在意呀！同埋佢個look似出街，一個女仔由屯門嚟黃大仙斷估唔會嚟拜神掛，一係就住呢頭，但住呢頭點解唔見銀包唔返返屋企求救，愈諗愈鬼

巴士$16.6

佢離開咗你視線範圍就可以去 cuc 話搵返張八達通退返張車飛

日日企 真係全年免費坐地鐵

咁你想點呀⋯⋯跟蹤佢去屯門囉

試過幫中女截的士
佢直飛上車連thank you都無句

波臺狗

不要再說了...

屌 上次夜晚有個𡃁妹 喊哂口話無錢搭車返上水

已經係個閘口入面又話無錢搭村巴

我俾左10蚊佢打發佢走

重點 條女係用Chanel 袋

巴打施恩莫望報 自我安慰下

下次會如果佢真係去屯門 我都俾得心甘情願，最怕真係轉個頭退咗張飛

係女 成件事合理好多

係仔 就屌佢老母咁無禮貌

好

傻豬黎既，你無左個吉野家lu

無錢都可以搭港鐵？日前facebook專頁「MTR Service Update」發帖指，想搭港鐵就算身無分文，只要向港鐵車站職員求助，他們便會「義助」你一張單程車票，咁筍？東網記者於兩個不同車站進行測試，均成功「賒得」一張單程車票，不過大前提你要擁有香港身份證，當然最重要是有借有還，「賒票」的款項必須7日內歸還。以後發生突發事件無錢返屋企，或者在街頭遇上「跌咗銀包」討車錢人士，都可用此法應付。

記者日前先到港鐵旺角東站進行測試，向票務處職員求助，因丟了銀包，錢財及八達通盡失，可以怎辦？職員問：「咁有冇身份證？」記者回應有，對方即主動表示：「我可以畀張單程車票你，但你要填張申請表，承諾7日內歸還呢程嘅車資...」

原來以「繳付車費協議」借用車票真有其事，乘客只需要填寫個人資料，包括中英地址、電話及身份證號碼，並交身份證予職員核對，簽名承諾7日內歸還車資，便可以借用一張單程車票，金額不限，地區不限，而整個「批核」過程亦「快、靚、正」，約5分鐘便可成功取得單程車票。

如果唔記得或者唔還會點？職員指，若出現有關情況，港鐵法律部便會提告。記者恐會忘記交還車資而要承擔法律責任，事後馬上乖乖歸還車資。記者再在港鐵大埔墟站向票務處職員查詢，職員指「繳付車費協議」一定要有身份證先得，之前有學生試過冇錢搭車，也曾試用此方法解困。不過居於新界西北居民就可能會認為「無着數」，因為輕鐵沒有此服務。

「繳付車費協議」措施，乘客紛紛畀讚。錢同學認為，若自己身無分文但又趕上車的話，有可能在街上問路人借錢，而港鐵這個「賖票」措施免卻尷尬之餘，亦可解乘客燃眉之急。李同學亦覺得「特事特辦」可幫到真正有需要的人，但就不希望有人濫用。

港鐵發言人雖然無回應過去一年有多少人使用過這項服務，但就回覆指有關安排適用於港鐵網絡，但不包括輕鐵線及東鐵頭等車廂，換言之，馬場站、羅湖站甚至機場快綫一律適用，以後外出旅遊就算「洗大咗」，又或者突然沒有現金在身，都不用怕沒有錢搭車回家了。

呢個真

女仔？大陸人咋！由朝借到晚仲有傻仔上當，香港果然係福地靠傻仔搵食都可以過世

佢要得多我都可以肯定係呃人，疊埋心水走人，但佢10幾廿蚊咁問你拎，個數就咁啱係條界線到會自己說服自己幫下人

On9有身分證就可以去客服中心借飛，以為自己好心？收皮啦，你助養騙子咋

毒撚第一次俾陌生女仔問借錢搭車，一時醒唔起

巴打記住 地鐵係可以借錢

男女都唔可以無禮貌

預左幫人唔好望有任何回報

望回報就唔係幫人啦

原來頭先個毒撚就係你

仲呀q精神？樓主我比人偷銀包，借20蚊得唔得

香港有無咁冷血
之前試過留左銀包起公司 去到地鐵站返唔到屋企
但公司全部人走曬 門都lock左返唔到屋企
一個人起香港站喊住求路人借12蚊比我返屋企
求左1個鐘 都無人肯
最後要搵fd黎打救我
(當時唔知地鐘職員有得借 況且我無銀包無埋身份證)
自此我見到人要幫既都盡力幫
由其只係要買張飛 又唔係要cash 都無理由唔幫
就算係佢有得退飛 但求完人借錢再退錢既time cost仲多過去返份pt啦
香港人可唔可以互助d

起碼都含埋撚先走啦

張飛可以退現金架ching

有無人教條女點用個西
可以當八達通啵

收皮啦，你呢家都知地鐵可以借飛，點解唔叫佢去借呀？
香港咁多騙子多得你唔少，唔好以為自己好好心地，幾多人好心做壞事。
香港咁多騙子多得你班愚蠢好心人

大陸妹嚟？

見唔見到上面借飛要身份證啊
無帶銀包就無埋身份證
借條毛啊？

香港，個look香港女仔，同埋講流利粵語，應該唔係大陸

電話都拎唔到
你就

都明 見咁靚女主動接觸你 唔通一句有得借飛就叫佢走咩 緊係想同佢講多2句
不過廿幾蚊講2句 又貴左少少

如果我遇到個女仔係你，我就唔洗上嚟開po呻最起碼我唔會懷疑俾人呃，又唔會因爲有幫完人俾人嫌棄個bad feeling而開po

笑到仆街

除咗羅湖，由黃大仙去屯門係咪最貴？

咁你想借比其他人呢？我自己都借過，但我要求3種樣：第一，比我睇下你袋入面係咪真係無錢、第二，有借有還，手機有交易app，wechat定payme都要還左錢比我先、第三，要影底個樣。
多數騙子聽到第一個要求已經即走，幫人要用腦，真係有需要我都唔介意，但唔好呀q精神，有機會比人呃就話少少錢無所謂

電話俾到錢 洗乜你幫佢買

我覺得佢只係趕時間/太緊張跑走左姐 唔係嫌棄啦
唔好諗太多啦最少我覺得 佢都拎張飛入埋閘
其實都無咩理由係呃你啦
當幫左個人開心d

做好人嘅極致係不求回報，不過我仲未到呢個境界

好多人以為借錢就幫到人自我安慰到一個極致

要身分證先借到
申利：試過

你係靚仔人哋就會主動要求你比電話聯絡還錢

其實我覺得第一係合理
我自己搵人借我都show曬袋比人睇
二 三就算啦
二果幾蚊咪當幫人一定要收返咩
三比我都唔會比你影相啦 點知你要黎做咩/加鹽加醋
真係呃人既 第一個都睇到啦
同埋 呃錢黨99%大陸人 見係d大陸呀嬸鄉音既唔借都好夠

但如果跌左銀包通常都冇埋身份證 賒唔到票

樓豬諗住可以抄到牌，點知做左水魚

$21.5

叫佢payme俾番錢你

條女衰過乞衣
咪撚幫佢啦

其實未必係想對方回報啲咩 講聲唔該個心都好舒服
依家啲人好冇禮貌 幫完佢轉身就走
唔怪得啲人越來越冷漠

人地借你10幾廿蚊，肯定抄牌先。
簡單一句：借俾你都得，你俾你電話no.我！
之後即場打睇下通唔通，通就即借。老實講，如果係靚女你又抄到牌，10幾廿蚊我覺得抵俾

我有次執到部iphone比條囡
條囡係到低聲下氣講多謝🙏
我心諗你係多謝我既 就送你隔離條仔比我屌la😂

其實第1點都好ok，第2點睇男定女啦男仔就比錢，女仔留電話

咁都要開POST

樓豬做好心依家瘋狂比人屌
之後無人幫人嘅時候又話香港人冷血乜乜柒柒

係我小器

冇俾人屌嘅，你睇有400幾正評，係俾人笑啫

全港最大型gay佬討論區

唔係話$21.5多定少嘅問題... 而係一個喺街同你三唔識七嘅人幫你還返畀人好應該扮吓嘢問多句做畀人睇都好啊

之前試過遇到兩個中女
開口口音已經唔咸唔淡
話佢地黎旅遊但係洗突左冇錢搭車想問我借錢
其實淨聽佢把聲已經想REJECT佢地
咪立即答：客務中心會幫到你，一程半程錢佢地唔CARE
本身已經想轉身走，點知佢突然用啲好西既語氣同我講：哥哥仔，都係少少錢想你幫幫手者，嗰到咁多人我地唔想等呀
喂大佬，你已經要人幫，人地點條明路俾你都可以咁樣講野
見佢咁既態度咪問多兩句睇下佢地係咪騙子
問佢地要借幾多錢，本身開口係五十蚊，但講多兩講變左借二百蚊，話咩冇錢食飯好慘慘
聽到呢個位已經想反白眼，屌佢真係打蛇隨棍上，我話幫唔到佢地，佢地就死纏爛打。問佢有冇保証可以還錢俾我，佢竟然同我講叫我俾個電話號碼佢，ＷＴＦ？點解唔係佢俾電話號碼我？？？又話佢會有位香港朋友俾番錢我，咁既然香港有朋友做咩唔叫佢幫手，佢又話咁夜唔想麻煩人（但嗰時係七點鐘）

冇錢搭地鐵可以去客服借

講嘢唔咸唔淡又中女，呢個情況轉頭走都唔會覺得有一絲內疚

受騙的那個比騙徒更混帳

Btw無圖

巴打可以試下

有時候問多問，呢個世界會有例外呢
就好似你借錢俾囡囡搭車會希望佢會話還番你一樣

印象中 地鐵係味有得問counter 填form 比身分證 借住張單程飛，之後還 唔知係味

相？

係上面

我係入嚟扮細蚊仔的

香港人慢慢地變得冷漠和沒有禮貌
或者這些都是社會造成的

而家啲女係咁，成日以為人地想溝佢，你係夠pop就咪撚拎張飛

借錢？會還？

難分真與假

成街都係騙徒

樣既野真係無得勉強

睇返港鐵個車費價目表，除咗羅湖、機場迪士尼之外，由黃仙去屯門係最貴所以我都幾肯定係俾人呃，點解咁啱會係去屯門？因為去屯門最貴張飛最值錢囉

又想乞衣兜嗱飯食我個吉野家下午茶呀

有米仔就行開啦
21.5已經可以係兩餐飯錢/7程小巴錢

on9樓主，地鐵可以填forum 搭一程，比你之後還返

mtr有免費飛

入左閘就冇得退

叫佢自己填港鐵單啦，可以之後先補返錢俾港鐵

你唔係諗住比幾蚊人就有得屌人隻系呀

徬徨

係二十一個半！

你啱

黃大仙去屯門就搭61x啦
$13.9就得，仲可能快過地鐵

施恩莫望報

幫完就算啦唉

咁你幫人唔係為左聽人地一句唔該既, 係你出自好心而幫

我成日㩒lift等埋人入黎, 有d人都冇講唔該, 咁無理由咁少事就俾人影響到

你咁撚柒

支持火儀巴打笑住咁派$21.5俾每位連登會員
唔派正乞衣

派完俾我我會同你講返聲唔該

要身分證

有冇地鐵員工出嚟講下有冇得入完閘扮買錯然後退返錢提醒下大家都好

成世人第一次俾人問借錢搭車，新手體驗好差以後唔再借俾屯門撚

我成日執到單程，係冇得退ge
未用就可以退

其實好多嘢都關個樣事
你好樣啲 幫左佢
佢態度會好啲 你自然會開心啲
所以承認啦 你會sad係因為你唔夠靚仔

所以佢咪咁唔開心囉諗住你俾cash

銀包都冇左啦

有無問人拎電話？

多謝分享騙徒手法

柒頭 呼吸都有罪

ff緊佢會問我拎時，佢拎咗飛就直接入咗閘

呢位巴打超級燥狂喎
佢係唔係有過咩不快經歷

真係好多呃人
我之前都比人幫過 借錢我搭車 所以我實會幫
點知有次係觀塘等巴士 有個女人 黎問我借20幾蚊 話無錢番香港仔 我借左比佢
點知隔幾日又撞到佢 佢又同一對白問我
真係灰左 同佢講我無帶散紙

叫佢搵港鐵職員， 識員抄完佢身份證， 會俾張飛佢

咁你想點？
之前跑步執到個女仔電話都係請我飲維他奶多謝咋

小器呻下係咪唔得巴打一定好靚仔！！

可能佢真係唔見銀包又趕時間呢
講起借錢搭車，有次夜晚無車返屋企嘅時候先黎發現自己銀包無哂cash
最近atm行路要成45至60分鐘先到 返屋企要個半鐘 想屌出聲
咁啱附近有位巴打放緊狗
猶豫咗一陣都係鼓起咗勇氣
好忐忑咁行過去問咗嗰位巴打借二十蚊搭的士去atm㩒錢

點知嗰位巴打無廿蚊紙，得一百蚊紙都肯借俾我

問佢可唔可以留返個電話，搵日佢有時間我出去還返俾佢，結果佢話唔使
我唔係幾好意思咁樣拎左人錢唔還，話好似唔係幾好咁喎
但係佢都堅持唔使俾返佢，仲叫我快啲去搭的士

好想再同巴打講聲多謝
雖然嗰晚已經講咗好多次
估唔到咁on9都會有人肯幫我

冇帶銀包可能連身份證都冇都唔奇下嘛

連電話都冇？payme又得 applepay買野又得 咩年代啊
點都有辦法啦

連扮野話俾返錢你都唔扮....樓主個樣一定係嚇親人

圖？

真係靚仔就唔至飲野la

屌咪撚再講，原本都冇乜嘅自信心插緊水

人地唔想問你聯絡方法 驚你條毒撚日日煩鳩住人
幫得人就唔好諗咁多啦 一係咪撚幫

我都冇諗過俾同要佢還，但咁冷淡我覺得有啲hurt啫都係嗰句 呻下而已

又係黃大仙地鐵站又係冇帶錢
我之前都試過，個男仔走嚟問我借。我緊係唔會直接畀錢佢，我都係問佢去邊然後幫佢買飛。
佢都係一副失落樣

係咪屯門先

見冇人跳入去咪算

你咁樣計time cost
我會開個Apps叫Uber或者搭的士
用信用卡比錢
或者截的士叫屋企人樓下比

黃大仙去屯門點解唔係巴士 而係MTR

明未

你老母祝你仆街死

屌，最撚憎啲人幫完人之後要人有啲咩表示。幫人係你自願自發架嘛，你大可以唔幫架。唔通我捐完錢就要個非洲小朋友寫信多謝我呀？

假設係咪應該報失左先，如果有報失紙應該會借

當然 下次我無銀包會咁做
上面件事發生起payme都無既年代
但成件事都係講緊如果幫個人係合理又唔係要cash可以幫下 唔洗下下assume人地一定係呃錢姐

學上面個巴打話齋 幫完人不求任何回報呢個境界唔係人人做到同埋捐錢出去同面對面幫一個人係根本上有啲唔同

可能覺得自己好柒要問陌生人攞錢買飛啫

試過坐小巴上左車先發現冇帶銀包隔離個哥哥借左5蚊比我，落車仲比20我，話估我可能之後仲要坐mtr走我完全唔記得問佢聯絡還，淨係識講唔該同多謝哂。

太多呃錢黨
連街邊個乞衣都可以係騙徒黎

收撚皮啦on9閪